冇咗佢6年，飲左半斤威士忌佢又走返出嚟

又喊出嚟

半斤即係幾多

即係一斤既一半

250g

姐係250ml

標準答案：
1斤 = 16 兩 = 605 克

傷身呀老友

半斤姐係八兩

［member]..[/member]

你好得閒呀？！
大個仔啦！自己都未照顧好自己
你點照顧人啊？

你身邊好冇女嗎？成日溝唔女？
揾啲時間打扮吓
做多啲運動
揾啲新嗜好啦

呢個世界你好多嘢都未試過
你好好把握時間去玩去試添啊！
萬一一個唔覺意遇到個更好的女人
你有排唔得閒啊！

夜啦！
早啲瞓啦！

心情差，一到夜晚就想飲

ching,我都年紀大啦